\assignementTitle{}{5}{}

Когда вы едите другой организм, сколько энергии вы можете использовать?

\begin{enumerate}
    \item 10\% его энергии
    \item половину его энергии
    \item 1\% его энергии
    \item 90-100\% его энергии
\end{enumerate}

\explanationSection

В большинстве случаев энергия передаётся по правилу Линдемана - $10\%$.

\answerMath{1.}